曼聯客勝有50%回報率，有無得諗？

本身唔係曼迷，但又唔係反曼

但好少可見曼聯對d垃圾有近1.5倍
今晚真心搏得過
各位滿十八歲既學生哥快d問爸爸媽咪借二千蚊買曼聯贏
聽朝起身就多一千蚊，情人節帶女神平平地食下日本野啦

All In曬啲紅包啦

all in上盤

好大機會

有
諗下去邊度jump

漏左個字 好大機會輸

勁

豬曬啦